電腦白痴想問下兩部邊部laptop好

價錢一樣

平時都係做下功課 得閑打下lol overwatch

有冇用過ge巴打俾啲意見

下面

睇牌子買 唔洗諗dell

Push push

下邊嗰個有得退10%稅 所以係平啲

Gl504/gm501/razer blade 15 2018

msi gs65

下面第8代cpu+1060

between白痴無分電唔電腦

睇spec下面
睇牌子，耐用上面

2k可以買更好架喎

澳洲電腦貴